王嘉爾被爆戀愛「牽網紅上夜店」 真相影片公開傻眼了！

藝人王嘉爾是韓團GOT7的成員之一，靠著帥氣的外表與反差萌的逗趣個性，吸引了大批少女追捧，也獲邀到大陸錄製多部綜藝，很有商業頭腦的他在年中開設自創時裝品牌「TEAM WANG」，怎料事業有成的他11日竟被大陸網友爆料牽手網紅上夜店還登上了微博熱搜，引起大批網友討論。

▲王嘉爾11日爆出戀愛說。（圖／翻攝自王嘉爾微博）

王嘉爾11日突然登上了微博熱搜，原來是有大陸網友貼出一系列動圖，指稱他牽手知名網紅Iris上夜店玩樂，只見他穿著自家品牌「TEAM WANG」的上衣，在燈光昏暗的舞池裡，將穿著白色露肩上衣的Iris一把牽到旁邊，親密的舉動讓戀愛說立刻在網路上發酵。

▲王嘉爾7月開設自創品牌。（圖／翻攝自王嘉爾微博）

只不過，王嘉爾戀愛說瘋傳後，粉絲立刻跳出來放出牽手動圖的完整影片，其實當晚是他自創品牌的after party，開幕當天邀請了許多知名網紅到場站台，而從完整影片看來他似乎是為了招呼女方，先是伸手跟遠方的朋友示意，加上場地太擁擠的關係，出於貼心才將女方牽到一旁。

▲王嘉爾被爆牽手網紅Iris上夜店。（圖／翻攝自微博）

對此，王嘉爾粉絲面對偶像再度被抹黑，也忍不住直呼「當天根本就是公開活動，沒有什麼牽手、戀愛一事」、「這一次的造謠也太假了吧」，另外也有不少網友看了影片後狂讚「只覺得王嘉爾好紳士」、「看得出是非常有親和力的藝人阿」意外引起許多熱議。

搵唔到缺點既男人

條女幾似禮志

樓主係jacky

層主都係

一個背叛我哋香港人嘅偽人仲有乜嘢好關注

唔想見到佢個樣下次唔po佢嘅相得唔得

手足

王支爾

洗乜對佢有期望 佢本身都大陸仔啦架啦

屌你老母，什麼叫傻眼?

指因某人事物過於出乎意料而驚訝地說不出話來。

五毛確定，幫你推爆佢

五毛確定，幫你推爆佢 2.0

唔好 推

五毛確定，幫你推爆佢 3.0

五毛確定，幫你推爆佢 4.0

五毛確定，幫你推爆佢 5.0

五毛確定，幫你推爆佢 6.0

台灣都會咁叫

五毛確定，幫你推爆佢 8.0

太矮

who？

王嘉爾oppa日日草粉
呢個網紅都只係其中一個
無乜必要驚訝

五毛確定，幫你推爆佢 9.0

wfc

"

蝗嘉爾

有女唔食咩

目測170cm

貼上去個個係天才

戀愛都唔得
佢都就黎三張野
日日屌女又點

想睇條女 有冇IG

支那man

支那人嚟 香乜撚野港人

條友孖潤腸都咁多女人中意

講起網紅，諗起支那有個網紅組織專門媾明星

硬係覺得佢個樣好怪

冇嘢嗎
佢中国人嚟

已封鎖會員 導彈測試ONCE

原來佢真係姓wang

btw條女個下巴咩事

死藍屍 拉

On9 post拉

呢條女 之前po過支持香港警察，我是中國人一系列嘅post 然後好似去撚左美國定英國讀大學

屎忽下巴

蝗+爾

呆撚咗咪呆撚咗囉，傻乜閪眼

幾靚喎